香港memes界好彩仲有happykongner同伍公子頂住

伍大師

代表作：

———————————————————
Happykongner

代表作：

輕鬆 謝謝大家🥰

5公子好笑啲😊

我一句都睇唔明即係點

伍公子叫人多讀書 lol

你智力門檻未夠😅

整meme要讀多啲書

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

...真😅

normie到

好好笑喎😨

伍公子 = cringe 😬

😒😒😒😒😒

夠名睇盲反撚入嚟吠先